天水圍人入一入嚟

第1次出post勿屌
1130 天水圍b出口有2職員疑似set cam
想問下有冇人今朝都見到佢地喺到搞緊

推

推呀

push

推到有人應我機

冇留意 依加都去過黨鐵站 btw係都唔出奇

推到攰

見到有個人搞白色嘅圈狀物體 望落個size又似cctv

50